發夢見到班狗拎棍有弱點，大家千奇唔好咁樣虐畜

我發夢個時見到班狗識渣住枝棍係咁打人，睇真d班狗隻前足係用繩圈住前足，應該係因為始終係狗唔係人，會渣唔實枝棍。

講番正題，其實呢個動作係好危險，如果有野唔小心卡住枝棍／有人捉住枝棍再發狂咁跑/chok，隻狗隻前足可能會斷，大家千奇唔好咁殘忍，狗狗永遠都係人類最好嘅朋友黎

愛護動物，你我有責

屌 啱呀 捉撚住碌嘢chok吓先又唔得咩

sor9ry覆錯 想覆成人台

千奇唔好搶，搶左你就瀨硬野

唔緊要

麻煩大家幫手推下，宣揚下愛心

唔想再見到狗狗受傷了

奪棍時小心
利申：武術知識交流 絕對不建議搶警察警棍

巴打是咪回錯post我呢個po 係叫人唔好發狂咁chok/扯住d識渣棍嘅狗仔

咩搶差佬武器呢d犯法野我地唔做嫁

其實呢個行為真係好危險，工業意外都周時有咁樣反生，d工人隻手唔小心係起重機上威也個時纏住條鏈，部起重機一上個時隻手都斷咁濟，何況係狗狗，你當然做唔到起重機咁大力，但係千奇唔好睇少個下瞬間嘅爆炸力，真係可以好危險

大家比d愛心，幫手推下

訓前一推

推

連登仔不嬲支持和平理性 點會做呢啲行為

起身又推

PPCT嘅話冇繩綁住隻前足
但係三節入面係得頭嗰節係鐵做